AirPods max又賣斷市

3個月後先有貨

不過應該冇得炒
大陸都係咁差唔多

邊度寫要三個月後？

連登踩完又燈爆左

唔係掛，咁撚貴都賣斷？

尻少陣啦

要刻野先係呢個日子
睇清楚先話人啦

其實都幾肯定一定好賣
根據AirPods pro嘅經驗，AirPods max 主力一定放係配戴體驗，就咁睇佢採用磁扣式耳罩就知
咩bose sony更新咗幾代都仲係用卡扣式耳罩，不過有apple 迫一迫，應該下代都會跟風

帶住舊磁石喺頭度，帶得多變傻仔

買apple電子垃圾既idog，本身就係傻仔

鋁合金咪好重？

對條頸唔好喎

點解刻野仲快有
快左成個月

用下個腦啦 唔係就好似樓主咁

地球本身係一舊極大磁石